扮買新樓 又食又拎攻略

首先搵個做代理朋友入飛(鳩開支票 簽左約先碌卡)

去到賣樓當日 登記完去售樓處大把到會野食

跟住扮揀左樓坐係度等簽臨約 大把銀行sales埋黎派超市現金券 保守估計都袋到三幾舊水走

睇樓唔買都有 17年去park yoho睇就有嘢食

唔經過買樓都唔會見到銀行 sales wor ching

諗住下次帶埋老貓去新盤睇樓，食窮新雄雞

鳩坐係簽約果邊班sales人多眼亂

好多食家，唔知點樣入到去

恆基 新地d伙食認真唔差

如果有熟aa佢會搵你，或者去示範單位附近自動有aa撲埋嚟，可以由佢帶，冇所謂嘅，最後喺簽臨約個地點就係食嘢嘅地方，到會嘢，可能好過+X哥股東大會唔奇，食完咪話急事走，留個太空咭電話

新地嘅幾好，點心，西餅，炒粉麵各樣，汽水樽裝水中國茶都有，任飲嘅

去park yoho嗰次係個相熟aa叫我幫佢手做臨記，交人頭比公司，咪是但，的士去佢公司數

渣打派果隻mouse好型 街賣舊幾水

垃圾的香港人

蓋清買過幾多次新樓

咁又幾好喎，唔迫嘅盤去吓無妨。諗起十幾年前旺角雅蘭中心深圳樓盤展銷會，好多時有實地睇樓團，38蚊位，包旅遊巴來回，包午餐同下午茶，樽裝水無限供應，旺角星期日8:00am出發，晏晝5:00開車返香港，我幫襯過一次，碧桂園樓盤，總之唔買就得，嗰次去我見冇乜人買嘅，有啲係拍拖當參加平價旅行團，依家有冇唔知了

有又請老貓去，食窮碧桂園

人地就係想你咁諗 佢當請臨記

你地d時間無機會成本ga me
如果真係想買既點會貪佢果少少野食
快d攪掂走人咪仲好

睇咗先有得決定買唔買

去睇大灣區d 樓啦，日日出團包來回有餐食

次撚次搵發展商簽卡買本票，賺撚埋分

放上大陸網 等班大陸蝗食窮地產商

試過幾次 次次都忍唔住入紙買

時間唔係成本咩 去睇樓起碼搞你幾個鐘頭

驚忍唔到手買左樓